「神奇小子」 曹星如幾時退役？

幾時挑戰現役WBO超蠅量級世界拳王井上尚彌 ?

仲未比井上打撚死都唔收皮住

月月有中出
想飛就飛

根本同D king of likes冇分別